有冇人老母成日暈

我媽低血壓成日暈
帶佢睇完中醫又冇乜用，又唔肯做body check
好擔心佢返工/岀街會唔舒服冇人睇住暈低

又睇中醫

成日飲綠茶

佢唔肯睇西醫

有成日飲茶

因為要睇西醫 做CT Brain 及早治療啦

你問下佢飲咩茶多